睇香港今次抗疫一戰就了解到，推翻極權政府後香港可超越瑞士

新加坡根本唔係對手
香港唔廢
香港人都唔廢
係極權政府廢，拖累香港

只有五毛先會踩港

其實新加坡人都唔廢

真係勁嘅話當初就唔會 on99 睇住九七回歸
真係勁嘅話1989已經獨立咗/統佔咗全中國 whatever
真係勁嘅話就會唔有移民潮然後又回流炒樓炒股

厲害了
一日幾百單
monkey see monkey do

係
勁就應該統領宇宙了
Goodest logic

李光耀起碼獨立咗
自己有軍隊

建立Monkey國

物價超越瑞士？

物價好似一早超越左

咪就係廢在班靠水漲船高既廢老

樓價係、奶類制品係

出街食一定唔係

其實香港係亞洲人跟過歐洲佬
真係唔差

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

2047
有幾多香港人有諗呢個問題？

真係勁既就一早全民獨派啦
你唔係獨派，你唔會想推翻個政府

獨立唔係天跌落黎
以香港人性格
愈近2047就愈多人想獨
但醒得早既人，一早已經心灰意冷走晒 / 俾人拉晒

唔好話真係做野
連上網簽個獨立聯署都係得個30000人都冇
有巴打已經日日開post叫人簽
如果大眾既反應係咁冷淡
如果獨派做到心灰意冷走人
到時絕對唔怪得佢地

希望我講唔中

又打飛機
香港人除左一早囤積口罩炒賣同肯戴口罩的人比較多之外，其他都係港豬行為，例如行山， 湧入離島，瘟疫照行商場shopping

Agger
其實香港人真係高質
尤其年輕人

咪玩啦
一般新加坡人轉數慢過香港人，又唔太識靈活變通

巴打做DBS ?

唔洗做DBS，平時接觸得多新加坡人都知
如果香港人係港豬，新加坡人係港豬既五倍

新加坡人都笑自己d年輕人

屍屠華要拎出來鞭屍

一個連祖先語言都唔尊重嘅國家d人點會聰明

蚊加坡